有冇人又係飲乜都偏好凍

幾多度都叫凍飲 糖水一定食凍
飲啖水都覺凍好飲d

我